\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}

Da die Fehler der berechneten Widerstände, Kapazitäten und Induktivitäten nicht wesentlich größer sind als die gegebenen Bauteilfehler lässt sich folgern, dass die ermittelten Größen höchst wahrscheinlich mit den wahren Werten der Bauteile übereinstimmen.

Bei der Wien-Robinson-Brücke weicht das gemessene Frequenzminimum um $5\%$ vom idealen Wert ab, was nicht unbedingt klein ist. Aber in Abb.\ref{fig:e} zeigt sich, dass die gesamte Messung nur sehr gering vom Idealen Wert abweicht.
Lediglich bei großen Werten tauchen stärkere Abweichungen auf, das lässt sich entweder auf die Spannungsschwankungen des Generators bei hohen Frequenzen zurück führen oder auf ungewollt in der Schaltung auftauchende Induktivitäten und Kapazitäten.

Der bestimmte Klirrfaktor $k$ ist mit $0,0037$ sehr klein, somit ist entweder der benutzte Generator sehr gut oder es liegt ein Messfehler vor. 
